727 正名「一個人的遊行」!

「一個人」的遊行，代表政府打壓人民集會權利，警方屈服於惡勢力威脅，引致只有「一個人」的集會遊行。
「一個人」的遊行，代表這是一個屬於有良知、有基本善惡觀念的「人」的一個遊行。
重申，「一個人的遊行」，遊行人士只有鐘健平一個人。

相信今次遊行將會是歴史上最少人參與的一次遊行。請大家一同去見證歴史。

push

推

極權常用管治手段就係散播恐懼
怯你就輸成世
光復香港 時代革命

其實好擔心
得鐘健平一個
畀人圍點算

[土瓜灣人入!!!!] 土瓜灣文宣義工比藍絲圍！

我冇野講
我要搵律師